幫我

有冇人幫我

我熱心助人樂於助人

幫咩

好耐矛見

波台痴線佬

你鐘意

係咪幫先

明知故問

我識你？？？？
肥雞d fd?

Pmed

pm我要收錢

幫你

咁算了

tg me 就ok

葉子 你去左邊

Show Blocked User -

幫唔幫

原來樓主係矮東瓜funson

去右邊

邊個黎
係咪撚矮果個

去上邊

同矮東瓜私聊先

約炮唔洗講出黎